狗糧之泡菜安格斯漢堡+薯格+牛奶朱古力

邊到

Burger bus 愉景新城

樓豬

利申 附近

做乜post我出來

第一張相

玉桂狗